與妻感情決裂 荃灣男圖攬子女燒炭

荃灣油柑頭村一間村屋，清晨6時許，一名男子在單位內燒炭企圖自殺，其妻回家揭發連忙報警。救護員趕到時，除男戶主外，其兩子一女﹝1歲至6歲﹞及女傭也在屋內；救護員將半昏迷的男戶主送院，3名小孩則由母親及女傭陪同送院，各人均清醒。警員封鎖現場調查，不排除父親攜同子女燒炭自殺。警方初步調查相信，男戶主子因感情問題困擾企圖自殺。

消息稱，夫婦倆感情決裂，分居半年。事發時，幼子與女傭同房，長女及次子則與男戶主同房。救援人員到場時，炭剛開始燒不久。

街坊稱，夫婦一家五口住在村內很久，聘有一名外傭，男戶主做運輸，女戶主做美容，但間中也會托街坊照顧3子女。較早前夫婦感情決裂，不時傳出爭執聲，其後女戶主更搬出，不時返回探望子女。

女戶主做美容

識得呢家人 以前個細路女住喺我屋企

我諗佢哋只係燒野食唔記得咗買野食姐